如果我是黃敏nigg !

如果我是hku enf boygod 這句話太吸引

enf男神應該都有米八

見過

有相 佢好似睇落去ok高

tg些牙

你 hku enf ?

我都想係...

我想做一日黃敏 nigg ，有似 Axl Rose 嘅鬼妹